其實啲狗點都係水馬前

根本埋水馬身機會都無